# ÖDEV KONULARI
1. Kullanıcıdan alınan iki matrisi çarpan kod
2. Kullanıcıdan alınan iki noktanın arasındaki uzaklığı bulan kod
3. Kullanıcıdan alınan kelimeyi piramit şeklinde yazdıran kod
4. Struck veri yapısıyla bir yapı oluşturma
